立場哥哥有外遇食女手足就Honestly, I don't care,證據呢,fc左未。小弟義載食女手足就人渣仆街

CCTai小朋友雙重標準到呢

私生活wfc

應該私了立場新聞

以後見到佢地記者就搵特西幫手

咁點解當初要屌班義載手足食女？

講真 立場新聞係抗爭前個朵已經臭到仆街 係入面做都唔方係咩好人啦
今次運動仲要比呢間閪野彈返起

例如?

ching 00後？睇下佢創辦人做過啲咩先啦

連登仔係咪咁善忘？立場之前叫主場新聞

時事台大部分都係00後細蚊仔 未聽過主場新聞都好正常

藍絲kol林慧韡都撐就知唔洗睇

推

唔係好記得主場新聞之前做左咩衰野

起下底都知條撚樣咩事

行下山啦

Cctai小朋友死撚返去cctai啦

佢以為自己真係福爾摩斯

佔中十死士蔡東豪 果陣話俾人搞好驚 之後走佬
轉個圈就出左立場新聞

我恐懼，我誤判，我愧疚，我行山

主場老細話驚俾人搞走佬
隔左一陣就唔驚 出左個立場新聞

原來係呢單
仲以為係其他野

關蔡東豪咩事

記者自己其身不正，用工作便利去溝女，毫無專業可言

條女睇落好能淫

證實左啦？

全部扮黃

想比陳裕匡屌

扮黃好易食女

呢個真

匡仔睇落性能力冇牙邦咁強

咁真黃呢？

多數傻閪

政治正確嘛

又上前線食tg 又俾狗噴

呢啲小錯人之常情

義載就唔同

係部車嘆冷氣 揸住部寶馬又mk

香港有200萬傻閪

之前成日笑人po ig好嬲好嬲 on9
以為現實中唔會有人咁講
點知早幾個月同班frd吹水
有1兩個政治冷感嘅真係係咁講好嬲好嬲

俾人落案嗰啲姐
其餘醒目架

嗌下口號又翻工

睇住成班警犬係度圍爐帶風向但係無人理
真係好撚好笑

pull

睇住成班失業避護場工友入嚟波台爆閘
真係好撚好笑

真

幫緊義載手足講說話=警犬
文盲？

立場記者食女=關我撚事
前線mk食女=推撚到佢仆街

wfc
拉一拉

。